<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>🏡 Các bước chuẩn bị on Tạo Gen AI bằng Amazon Bedrock và LangChain</title>
    <link>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/</link>
    <description>Recent content in 🏡 Các bước chuẩn bị on Tạo Gen AI bằng Amazon Bedrock và LangChain</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 14:35:46 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Amazon Bedrock Setup</title>
      <link>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/bedrocksetup/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:35:46 +0700</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/bedrocksetup/</guid>
      <description>Chúng ta sử dụng Amazon Bedrock để truy cập các LLM model nền tảng trong workshop này.&#xA;Sau đây chúng ta sẽ chỉnh sửa quyền truy cấp các model trong Amazon Bedrock để tạo và chạy các ứng dụng gen AI. Amazon Bedrock cung cấp nhiều model nền tảng từ nhiều nhà cung cấp.&#xA;Hướng dẫn thiết lập Amazon Bedrock Truy cập Amazon Bedrock bằng AWS Console Mở rộng menu. Chọn nút Enable specific models button.</description>
    </item>
    <item>
      <title>AWS Cloud9 Setup</title>
      <link>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/cloud9setup/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:35:46 +0700</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/cloud9setup/</guid>
      <description>Chúng ta sẽ dùng AWS Cloud9 làm IDE. AWS Cloud9 có thể tạo ứng dụng với Amazon Bedrock - giống như các công cụ khác (VS Code, PyCharm, v.v.), Amazon SageMaker Studio ,hoặc Jupyter Notebook.&#xA;Sau đây chúng ta sẽ tạo môi trường AWS Cloud9 để tạo và chạy các ứng dụng gen AI.&#xA;Chú Ý&#xA;- AWS Cloud9 sẽ được chạy từ cùng một tài khoản và region của các model Bedrock đã được kích hoạt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lab setup</title>
      <link>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/labsetup/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:35:46 +0700</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/labsetup/</guid>
      <description>Tảo các thiết lập và tài nguyên cần thiết Trên AWS Cloud9 IDE, chọn bash terminal. Dán và chạy câu lệnh sau vào terminal để tải và giái nén code. cd ~/environment/&#xD;curl &amp;#39;https://static.us-east-1.prod.workshops.aws/public/4aaab724-21a5-4155-80ee-db443f910e6c/assets/workshop.zip&amp;#39; --output workshop.zip&#xD;unzip workshop.zip Sau khi thành công, kết quả giải nén sẽ hiện lên terminal.&#xA;Tải các tài nguyên phụ thuộc pip3 install -r ~/environment/workshop/setup/requirements.txt -U Thông báo tải thành công (bỏ qua warning):&#xA;Kiểm tra thiết lập bằng câu lệnh: cd ~/environment/&#xD;python ~/environment/workshop/completed/api/bedrock_api.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Minimum IAM Permissions (for system admins)</title>
      <link>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/minimumiamperms/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 14:35:46 +0700</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/vi/2-langchain/2.1-prep/minimumiamperms/</guid>
      <description>Bạn có thể thực hành trong workshop với role Administrator mặc định.&#xA;Nếu cần kích hoạt quyền tối thiểu cho người tham gia, sao chép chính sách tối thiểu cần thiết trong JSON:&#xA;Với tư cách admin, bạn sẽ phải tạo môi trường Cloud9 trong tài khoản để tự động tạo các service role cần thiết cho người thực hành. Xem hướng dẫn thiết lập AWS Cloud9. Sau đó, có thể xóa ngay môi trường Cloud9 mà bạn đã tạo với tư cách admin.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
